BNO visa 應該appeal 落bno 定 特區好？

BNO visa 應該appeal 落bno 定 特區好？

利申，bno過左期 。

你appeal乜春

你咁嘅英文，去到點生存？

Appeal

你跟爸爸去英國讀小學？

sorry 各位，我係想打apply 但佢自動suggest左個字我又無睇清楚 ， 因為返緊工開po

佢依家係中文都1999緊.......

開個新po la